上訴庭駁回梁游上訴 兩人下午見記者

【宣誓風波】上訴庭駁回梁游上訴 兩人下午見記者

是咪終極敗訴了

香港法治已死

兩條冚家產玩出火,咁撚樣搞法飯民港獨派全部等收皮,最後連1/3否決權都無撚埋
傘後本來多左人醒覺,多左人支持非建制,而家比兩條撚樣一舖清袋

香港已經唔值得留戀

家陣話dq8人，補選最多同建制平手。
得番4席。 保唔到關鍵4成，加速變紅23條過硬。

唔理高登定lihkg，我都講到口臭。我一早都屌青政同熱血係兩大毒瘤。我叫人投公民黨投民主黨，就俾人話落後，新政黨會取代舊黨。

話佢哋太保守，唔合潮流。要反守為攻，主動出擊。保守=投共。笑民主黨係民建聯b隊。今次呢鑊係邊個企出嚟支持青政，唔係平時聲大大有事就割蓆本土派，係民主黨。

今次真係俾我講中，唔夠打就主動去打，只會俾人有機會收皮。後生一代唔知道對中共唔係等如對美國英國政府。中共係上把有法律，行政，傳媒，要好小心謹慎行事。泛民係下把，中共一早想找機會收你哋皮好耐。

泰國總理上電視做嘉賓教下煮餸，都俾一向唔鐘意佢既軍人政府話佢做part time持找個百痴藉口拉落馬。你地面對既係比泰國更無底線更污穢既中共。

我都唔想再理熱狗，青政，本土，洪非凡呢類垃圾。總之一句證明民主保守唔等如賣港。希望大家醒下。

我都係果句 換轉民主國家 反對黨都唔會宣誓玩野 因為 宣誓呢part係有法律約束力 你可以點玩

黃瓦全呢d叫軍師 咁撚勁

Agger
青政唔識玩政治

原來民主黨都叫割蓆、撐青政

上次反釋法咪又係泛民號召
靠青政? 50人都唔知有無
至於熱狗喎....人影都唔見

你撐泛民冇問題，但唔該唔好再拎23條出黎混淆視聽。
23條只係需要立法會半數就可以通過，中共要去一早去左。根本不存在咩關鍵議席抵擋23條

民主黨賣港仲未賣緊? 撐邊個都唔會撐民主黨.

上次反釋法咪又係泛民號召
靠青政? 50人都唔知有無
至於熱狗喎....人影都唔見 [/quote]

青政係廢、熱狗係顛，都合理化唔到樓主所講既野

寧願佢地認輸，唔想再有第6次釋法
留得青山在，唔好贏粒糖輸間廠
形勢比人強，退一步海闊天空

無可再退，而家已經喺懸崖邊，再退就跌落海。

唔好再講話咩玩出火啦
根本中央要整走佢兩個
中央對之前宣誓上玩嘢嘅議員（慢必，教主）有採取釋法行動咩？
冇呀染頭
佢地就算係宣誓上冇咁玩嘢
將來你估佢地會留得係呢個議會耐咩？
有多人focus係佢地係宣誓上玩嘢佢地抵死 佢地戇鳩
但我每次睇到人咁講 我就感覺戇鳩係你
你講得出呢句就知你根本唔撚明

話抵死果d都唔知係咪香港人黎

問題就係你係邊個而唔係你做左咩

先唔評論青政值唔值得支持

民主黨依幾年咩表現大家都有眼睇

由十年前支持領匯上市 六年前拖五區公投後腿走入中聯辦 到拉布戰 宣誓事件

民主黨永遠都係最快割蓆 第一個離棄同路人

我真係唔明點解2016年仲有人會支持民主黨

支持其他建制無問題
白鴿 不了

民主黨有地區根基，雖然縮左好多但爛船仲有三斤釘

應我啦。屌你老母臭白鴿！

呢樣真係好乞人憎，又唔聽人勸，班死忠根本仲未知道點錯 仲間接幫埋689連任